台灣示範成功案例：佔領立法機關是可以阻止惡法通過

無能泛民白痴黃絲表示：
不能容忍暴力抗爭
堅持愛與和平，對有人受傷深表遺憾

人地民主國家點比

分別在於台灣警方唔會強行清場
香港就

邊個話唔會
試過清係唔成功咋

台灣警方未腐化，同香港完全唔同

「強行」

台灣警方攻左一兩次就放棄先攻唔入啫
真係要攻點會攻唔到
佔領內政部果次有辦你睇

政府會為清場做到幾盡嘅問題
像64咁喺中共眼裡也叫"清場"

樓主係咪第一個衝入去 定係做鍵盤戰士等人衝

香港未入到去已經被人打到飛起

台警係有嘗試衝入去清場

但D人係成功防守到

唔該你自己睇下歷史事實先講野

咪係

呢D失敗主義者真係好無用

咁同你反政府可以去到幾盡嘅問題一樣囉

你係咪打不還手先？

世上所有民主國家,

係成為民主國家之前, 都係獨裁統治架啦

你講呢D, 係無意思既

如果係像中共咁嘅政府清場有乜難?
重點係會為了清場做到幾盡
民主政府絕對唔敢引起太大嘅流血事件

烏克蘭人抗清場去到幾盡？

法國黃背心仲每星期打緊喎

今日我地做D乜, 或唔做D乜

就決定明日既香港係點

講廢話, 三毛失敗主義, 係無乜意義既

台灣警方暴力清場明明唔係好耐之前
點解你唔上網check吓先

今天我.....

諗到最壞最盡 如果出動警察水炮車甚至解放軍會點

你係香港真係咁搞
咪俾上面明正言順派兵落黎
人地台灣民主國家,同支那又隔左個海,情況邊撚度同

佔完之後暫緩修例，全部捉曬坐監，再修例，就冇人夠膽去佔

呢叫暴力?
呢連黃背心運動時嘅法警都不如
連水炮都冇出現你好意思話暴力?
如果係中共裝甲車就直接碾人了
話暴力真係說笑

強行抬人和拉人都叫暴力？
嗰水炮車叫乜？
你知黃背心時法警直接用橡膠子彈射擊人群咩？
連台警咁都能話作暴力

冇催淚彈 冇橡膠子彈 冇水炮 冇音波炮
台警真係暴力 驚驚

會上國際新聞，一定唔會就咁算

大家識做喇！

一早已派兵， 咪on9喇三毛狗！

台灣係民主國家，權力中心係人民一人一票選出黎

香港係極權地區，政權以至立會都唔係真民主選出

根本完全無可比性

要成功必然要做得比台灣更激先有效果

咁係你舉既例冇意思

夠有人話和理非係外國都可以成功
唔通代表適用係香港

如果有一萬人佔領台灣立法院，台警敢出橡膠子彈呢啲，下一日一撚定最少黎三十萬人
台狗雖然好多野都好on9，但講到團結對抗政府，香港連人地車尾燈都見唔到

儘管行政院院長江宜樺曾經命令鎮暴警察集結並驅離抗議者，然而立法院院長王金平後來轉為不願意驅離學生，導致該指令並未得到執行。

呀弱智，舉例舉好少少。台灣成功係因為人地五權互相制衡呀。

香港應該調返轉，班狗會盡快清場，以免阻礙星期一上班既公務員。

人地蔡英文會放生班學生

港人仲要返工
不了

呢啲就係泛民唔願踏出第一步去嘗試既藉口
永遠停留係社運初階

泛民人士永遠立在道德高地

屌你老母， 而家連登好多post嘅意向都係和理非非又唔想俾人拉又想星期一早時返工

我呼籲佢哋唔好鳩做，就畀人屈我係三毛搞分裂

連登仔咁潔身自愛，你叫佢佔領旺角公廁都唔夠膽啦，點樣佔領立法會呀

個個都唔想犧牲個個都唔想有案底，最好美軍派埋軍隊

我就唔會攞到德光環，叫人去死自己唔做

不過大家係咪應該諗下如果繼續玩和平理性非暴力係咪真係有用

全世界警方都會清場， 不過人哋示威者唔怕犧牲勇武抗爭

香港個個出嚟行等於買贖罪券，好似做少少嘢，然後覺得自己對民主有貢獻

咁問題人哋真係有人犧牲呀嘛

人哋台灣黨禁戒嚴，分分鐘要打靶㗎

香港連死刑都冇啲人已經連推鐵馬都唔敢

唔好成日講到民主運動就唔可以批評咁先得㗎

你面對而家 German政府和平示威有用囉

你試下面對納粹政府和平示威有冇用?

人哋嘅民主國家係一朝一夕用血汗換返嚟， 香港有冇付出過呀？

有梁天琦嗰班囉， 仲要年初一之後泛民主派即刻割蓆譴責暴力囉

成個立法會得黃毓民係支持嗰班抗爭者， 泛民主派全部都係近一兩年先轉軚

幾年前屌鳩人哋暴力唔理性，影響抗爭者印象

屌你老母而家班人叫我哋用暴力，不過自己唔去

又係李柱銘嗰套送自己仔女去外國讀書，然後叫香港班本土年青人自己抗爭

唔係潑樓主冷水呀，但件事唔係咁簡單

只係當時既立法院院長王金平
無召到警察入立法院驅逐學生

將所有壓力壓晒去馬英九到
係派系鬥爭既一環

一定要諗下點抽贏啲速龍先

港毒撚都係咁天真

泛民若總辭 六九我必出

人哋唔去抗爭嗰啲都明白點解要抗爭
我哋班廢老有啲都有良心，班廢中全部都垃圾嚟
點比呀

要愛與和平

又係叫人衝，自己匿後面

5年前熱狗衝過啦
個個割哂蓆，屌佢老母

場外投票